有冇手足已經諗緊今日收工點搭車未？

又要逼多次

問蓋清借直升機

巴士陸續有返服務，但估計班次/路線有限，好大可能迫爆

屌 而家叫淋病解釋埋點睇放工情況啦
到時又馬後炮
又話 一早講左可以早D走

射左波

禾今日唔使返學

我收工行路返房

應該收工先返到去，沙田等車中

抵啦 你都有今日

坐牢狗

我啱啱返到公司啦，而家要即刻諗點走